帶左貓貓去絕育～

養寵物既都係靚女

屌你老味 你有冇諗過隻貓唔想被人奄阿 仆街